RTHK:外交部拒證實中美元首大阪峰會有否談論香港問題

對於美國總統特朗普表示，在大阪二十國集團會議，同國家主席習近平簡短談及香港修訂逃犯條例觸發的示威，在北京，外交部發言人耿爽沒有證實中美元首會晤時，有否談及香港問題，只是指出，中方在香港問題上的立場堅定，美方也是了解。

被問到特朗普說，有些政府不要民主，所指的是中央政府或是特區政府，耿爽表示，應該由美方解釋。

耿爽重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，對有關國家粗暴干涉香港事務和中國內政，表示堅決反對和強烈不滿，並要再次告誡有關國家，要謹言慎行，不得以任何形式，為暴力違法的份子撐腰壯膽。
2019-07-02 HKT 16:48

即係有啦

姐係有lo

咁即係有

此地無銀

咪即係有

真係有

屌那星 佢係咪仲以為全地球都只係識問佢唔識問老美

既然講明唔要民主，美國取消獨立關稅啦

應該談話內容仲要習敗敗搞到好低威所以先唔肯認

大喝一聲, 吊7 侵侵

唔講咪算囉咁鳩柒比我都唔想提啦

王毅大喝一聲

有

一係你就叫習敗敗出黎講無傾過香港 , 一係就耿爽唔該你收撚柒皮

白宮出左transcript
侵侵有講，話g20見雜種有講到香港

喝

笑撚死人

有啦柒頭

on９部真係當人傻架咩

外交部發言人都幾好做
次次都講同一樣野

明架啦

喂你外交部又話唔准人地提香港既。
日本同美國都有出聲喎，你唔係唔打9佢維護中國主權啊
依家成隻死狗咁，之前明明好威架

共產黨真係好要面

咁即係有講，清楚哂

牆入面班支那人好多真係ON9
支那打親飛機都信

屌口交部豬撚到咁

啫係內容應該令支那好無面

同今日個差佬一樣

口交部驚驚

哇

又一巴

係美國務院, 係華府, 唔係侵侵本人.

侵侵認咗有啦

即係有

有就有，冇就冇

堂堂大國一句唔撚知

唔否應咪身有屎囉, 口交部
你驚你否應完美帝即刻走出黎笑9你呀?

on9仔

好小學雞
有咪有囉

不過我真係估唔到侵會出聲 本身佢立場冇咁硬又就大選 以為多數係國會/pence會出聲多

Trump話有 你咪夠撚膽話冇囉

有無link?

有呀

之前咁多P牌仔又話登廣告無用？

口交部： 冇呀！乜撚都冇講過！雜總唔撚識英文㗎！

弱智仔共匪

咁樣話侵侵無講過，真係迫人地出多次聲
係咪咁撚on9呀班膠官

咁咪即係有

冇咪大大聲講冇囉

篇聲明比之前果啲軟化左唔少喎

汪

即係有羅！

不知道不曉得

Push

為暴力違法的份子撐腰壯膽

無就無，洗鬼拒證實

佢地都聽唔明英文
翻譯實過濾左 所以其實中方都唔知

例如係...西環為戰犯撐腰壯膽？

真係衰，
要侵侵畫公仔畫出腸

豬隊友

大喝一聲

即係有囉，多謝侵侵

拒證實, 即係有啦

屌，共產黨真係好撚柒

支那成個國家真係好撚核突

話無 即係講大話嘛 最小都保住塊樹葉遮下醜

一定有

習敗敗:外交部你個廢柴...

擺明有

問佢梗係唔會話你聽架啦
佢只會不斷咁好似錄音機咁同你講唔好干涉中國內政
唔好提香港

屌
我問美國咪知囉屌
你班大陸人唔知
上唔到美國網
但係香港人可以架嘛

所以
你講唔講其實都冇所謂
只係你唔提唔講,即係等於默認係有咁解
顯得自己更加柒

之前懶勁, 柒咗唔認

掉轉睇就明

侵侵真係俾足面強國啦 G20時俾晒料五毛同強國打飛機
之後先一巴一巴咁摑你

好撚屎蠢
大大方方唔得既

外交部講嘅野係講比牆內嘅支那人聽
點會話比百姓知老細喺G20比人屌屎眼

即是有

FULLY UNDERSTAND
THX 口交部

佢只係有中國特色嘅曬太陽
唔准你亂咁估

話登報冇用嗰啲去曬邊

如果係冇 你荒佢唔會即刻話冇咩
依家拒絕證實即係有啦

平時一定衝出黎 今次大家知咩事啦
平時咁強勢，一失勢個個都知

洗鬼你證實咩

侵侵親口話咗講過 你點答都係死㗎啦

基本法都有寫明，贏國所有機關無權干預香港內部事務啦，咪一樣係咁派人搞香港，支L口交部淨係識double standard，垃L圾，返去含啦

⋯⋯係咩回應方法嚟

即係有啦, 真係冇仲唔大大聲反駁咩

緊係有講過下既..
不過唔認都預左啦
特朗普 去完G20 成個人都唔同哂仲放過華為

OK, 明曬

人地都話唔準講咯

爽爽原來係傲嬌

[深度分析]何謂暴力

佢個地球得北京 其他都係海黎

問侵咪得

拒=有
一向係支那做法

有就有, 無就無, 唔講咪即係有啦

即是有 謝謝

never believe until it’s officially denied

回憶小子：中美和好，反中撚炒曬車

哦 明既

咪即係有囉

唔敢講冇呀

新物種: 支那
特徵: 思考能力低過隻豬

冇既就大方講左冇啦

口交部次次都係講果兩句
點樣見工 ? 咁好做

清楚收到

☻